娛樂 20201020 星期二 蘋果日報

娛樂 20201020 星期二 蘋果日報

Sam哥一腳踢長拍長有 被讚低成本電影奇葩
《極鬪8》玩Cult不忘寸警察

沒表忠廣州騷無限延期 唔勉強再搞
鄭中基保護仔女 拒拍內地親子節目

譚凱琪生女當Staycation

內地節目唱張惠妹《母系社會》怕犯禁
容祖兒閹割歌詞 「皇上吉祥」失蹤

【娛樂圖輯】嘟嘴晒胸

===========

7小時前
Sam哥一腳踢長拍長有 被讚低成本電影奇葩 《極鬪8》玩Cult不忘寸警察

7小時前
【拳擊教練】想同甄子丹隻揪

《人肉叉燒包》
7小時前
【離經叛道】Cult片血腥惡趣味

《陰陽路》
7小時前
【經典系列】《陰陽路》拍足19集

7小時前
沒表忠廣州騷無限延期 唔勉強再搞 鄭中基保護仔女 拒拍內地親子節目

7小時前
譚凱琪生女當Staycation

7小時前
內地節目唱張惠妹《母系社會》怕犯禁 容祖兒閹割歌詞 「皇上吉祥」失蹤

7小時前
【娛樂圖輯】嘟嘴晒胸

7小時前
【光影漫步】《好好拍電影》沒有美化許鞍華

■羅志祥被指不願自降身價在台復出，博明年再戰內地市場。
互聯網圖片
7小時前
羅志祥嫌台節目出手奀

黎嘉駿
7小時前
Winkie認屍：要幫弟圓願

洪天明
7小時前
【有名有利】親子騷多是非

■周海媚日前為愛犬慶祝九歲生日，卻被網民追問感情生活。微博圖片
7小時前
周海媚被催婚生仔：與你何干

■朱茵為見女兒，不惜喬裝阿婆現身。
7小時前
朱茵扮婆婆𥄫實老公湊女

■「美國隊長」基斯伊雲斯率領一眾超級英雄，為拜登選總統造勢。
7小時前
美國隊長率超英 為拜登籌款造勢

■「赤色公園」結他手津野米咲於前日懷疑自殺身亡。
7小時前
「赤色公園」津野疑自殺身亡

■《鬼滅之刃 無限列車篇》大收，帶動東寶株式會社股價急升4%。
7小時前
《鬼滅之刃》上映三日勁破46億票房

■Bright和Win（右）公開擁抱冧粉絲，兩人還流下感動的眼淚。
7小時前
Bright與Win合體灑淚

■南柱赫由宅男變男神，於派對現場跟秀智見面。
7小時前
秀智遇初戀收視繼續跌

■鄭珍（左）及崔書妍於韓國夫人大賽中奪冠。
7小時前
韓國夫人選舉自信贏晒

■郭晶晶和霍啟剛分享日常，拍拖散步到在西九海旁留影。互聯網圖片
7小時前
【add名人時尚】三個名媛慶生日 劉秀盈童真 林恬兒溫馨 郭晶晶最浪漫

■Byredo的始創人Ben Gorham為香薰蠟燭研製陶瓷器皿。
7小時前
【add名人時尚】Chanel Byredo家居香薰新模式

■金銀色奢華設計取代日常配飾，別注系列更加入一物多用玩法。
7小時前
【add名人時尚】Fendi聯乘Chaos多變科技配飾

■林依晨以鬱金香和徐若瑄（右）用牽牛花來形容自己的造型，甚為有趣。台灣蘋果新聞網
7小時前
【add star】林依晨徐若瑄花花彩裝

===========

最Hit

8小時前
天文台料颱風逼港600km勁過浪卡 惟東北季風主導 連續3日離岸強風

7小時前
蘋論 ：中共的籌碼越來越多？ （李平）

3小時前
狗仔出更丨陳曉華是非纏身避開何廣沛 稚嫩演技有寸進冇阻人收工

■香港運輸研究學會資深會員熊永達質疑香港道路不可能承受內地車輛南下。資料圖片
7小時前
林鄭急推港車免牌北上

美聯社
7小時前
他原本是不用死的 - 李純恩

7小時前
林鄭把香港帶進死路（林海）

===========

推